班細蚊仔以為撚cdrom好型

成班mk5p自己咪又係on9仔
好似secret page d小朋友笑小朋友咁

腎弟說的是

班on9有幾多真係用isp-email註冊 有咩資格走去笑cd-rom

其實真係唔明有咩好笑...
有d post係撚完又唔會知結果，成班係到圍爐打飛機

最好笑係加密講無聊野
唔撚好笑都開到幾個po
係時候回家了

達子好波

見人玩就玩埋一份 真係MK先做

miss 牙joe

系

吾吾

細蚊仔系甘

覺唔覺得留言都有正負評好白痴

真係好on9

講真，我都唔敢比人知我上高登連登

驚俾人知你開咁多膠po

係

講左比你老婆知了

講真唔明班小學雞點申請到ac
正常嚟講佢地應該無isp 除非寬頻上網個啲
或者邀請碼 拎得hkg+邀請碼嘅都係vip
冇舊登ac但買VIP?

Ching好波

根本果班人以前喺高登都係CD-ROM
比人玩得多而家想試下

好似我以前升中二會走去籃球場撚d中一仔咁

你應該講小六恰小一
連登有唔少人讀緊中二

真心問 咩叫cd rom

講反話之後加密 真係好撚柒

因為班人做哂asshole仔 由正門口入黎

小一都恰，冇人性

同facebook個堆曲線要講明既柒頭一樣

正常舊登仔一定有2個ACC
ISP+邀請碼
可能佢地R朋友個邀請碼開AC

阿哥比AC細佬

明明拉登d ac 係公廁
有ac 以為自己好威威

好似大佬你比AC我上連登咁

等咗幾年先有ac仲唔威下咩

撚人撚到被人起底 先好笑

小學雞mode: 有連登ac巧威威架 冇ac? 笑鳩你先

唉 連登多細蚊仔

呢班人就係以前高登嗰班cd-rom

依家嚟到連登有ac囉，咪玩返啲舊野囉

其實計返高登流量，人數損失頂多一半多啲

連登有咁多人上係因為呢班mk

中肯

諗落又似

依個真
有好多唔知邊到嚟嘅mk

頂多一半
自詡聰明自命不凡既波台狗都走閪哂
邊止一半？

最高質嗰班仲喺高登啦

岩 我仲喺個邊